陳家駒尋晚有冇留守到清場？

琴晚畀人拉咗

屌你老母比人拉左都想抹黑

同佢一齊俾人拉
有咩問題？

我睇直播見到唔知係咪佢想確認下